有無人有玩隻手機game 叫Last Day in Earth ?

岩岩開始玩，成日比其他玩家殺

應該係Last Day On Earth 先岩

你遇到d應該都係npc

我都係玩無奈，日日劈柴

之前玩過，諗住差唔多齊章整架電單車出黎，點知上網睇下ｄ攻略，佢地話隻ｇａｍｅ仲係ｂｅｔａ，所以唔會有電單車

同埋去第二度比人打，１００％係ｎｐｃ黎

屌難怪打整都係得鐵同木，電台要鋁，高級木，搵極都無

Search post啦 有個post開左